我将尽我所能去改变，去游说，用我的声音来代表这些改变。 Tom Colicchio希望(和担心)COVID-19将改变餐饮业|Pallabi Munsi | 2020年9月16日|Ozy 
 语音搜索和语音设备使用量的增加也为消费品牌提供了一个机会，让消费者比以往任何时候都更容易找到他们的产品。 如何在大流行期间推动必要的数字创新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 在德克萨斯州长大的普丽娅·塔希姆(Priya Tahim)觉得自己没有发言权。 在西方的南亚移民中酝酿的一场心理健康危机需要引起严重关注 
 向我们的祖父母致敬是很重要的，能有你们的声音参与到这场对话中是很好的。 黛比·艾伦的祖母爱加倍|乔-玛丽·麦肯齐| 2020年9月11日|Essence.com 
 在赫斯顿的书中，权力是通过谁有发言权来体现的。 《财富》杂志40位40岁以下政府和政策人士的书籍推荐|瑞秋·金| 2020年9月10日|《财富》杂志 
 “杰弗里想让我告诉你，你看起来很漂亮。”那个女人的声音传到我难以置信的耳边。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 当他开车把我送回伐木路时，弗兰克用低沉的声音向我讲述了那个地区的情况。 7岁的飞机失事幸存者穿越森林的残酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野兽 
 当他这样做的时候，他的声音中有一种温柔，一种沉思和可爱的品质，这是他参演的任何电影都没有捕捉到的。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 千禧年行动计划(MAP)旨在让年轻人参与政治，让他们在治理方面有更多的发言权。 我们什么时候能看到#千禧国会? Linda Killian | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 “他在借用我的声音给你们讲这个故事，”她对人群说。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 在其他条件相同的情况下，说话的音量衡量的是头脑赋予该思想的价值。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 她脸红了，为自己的声音和不习惯的坦率感到陶醉。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 我用尽全力喊了好几次，但都没有用。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 公主的眼睛仍然盯着路易斯，同时用一种压抑的、颤抖的声音回答着她的家庭教师。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 为了使声音在特殊服务中发挥意志力或推动力的作用，有必要首先检验它的自由。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克